［昔日首都］黃大仙幾時先再開花

狗察宿舍

等緊

行哂成個黃大仙南北館附近一帶
見到0隻狗
兩架狗車

P牌推唔上
求幫推

不如我哋有個共識 以後去荷里活集合

其實次次都分開荷李活同龍翔道 我都好迷惘

荷里活咪即係農場道

都係嘅 一條直路

荷里活會唔會少左人
因為黃大仙好多都街坊
集中黃大仙既龍翔道會唔會較好

push

你喺黃大仙廣場集合到咩

依家應該得 附近真係一隻狗都無
但日後就未必
我一開始都以為黃大仙一定重狗
結果今日偵查完 根本無呢回事

你睇下龍翔辦公大樓下面先啦 一部衝鋒加一部小巴泊喺度

家下邊區無？

睇左 相比其他區 中大真係無咩特別

打得既手足都俾人拉晒

相比其他區 eg中大 呢兩架真係無咩特別

1/10

2/10

3/10

小心好似上次咁

10月1之後黃大仙根本就廢左咁樣

今日冇巴士
龍翔中心巴士站變左狗狗私家泊位

仙友
出黎啦
係時候開花
幫幫中大人

4/10